【公投搵共識】會因為俾人影到食吉野家而羞恥嘅人，你哋仲有得返轉頭

知恥更乎勇！希望你哋可以忍下口，或者去食加籐屋。

認同
反對

以幫襯藍店為恥
以幫襯黃店為榮

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

推

無力推
.■■■■■■
■■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \. . . .. 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架

偷偷地食就冇問題

小心啲講嘢 cc台班連衛兵殺緊過嚟

幫手推下

廢人講廢話
繼續吹

我又唔係講影大頭，我講食藍店本身姐，應該都係大家唔願見到嘅事嚟